美參議員霍利：遺憾地不是所有參議員都支持譴責中共企圖摧毀香港的決議案

Josh bb 唔好咁sad la

多謝Hawley bb

民主黨反對

Push

參議院唔係共和黨控制咩? 過唔到?

支持罷免唔夠黃既議員

GG

開名啦

參議院要60票或以上同意,
先可以避免拉布拉死份議案

垃圾民主黨

Dems

push

美參議員范赫倫：我反對譴責港區國安法的決議案因冇效果，通過香港自治法才有用

有共諜滲透咗

oh玩完~gphone 同智英 898

推

我都覺得好遺憾..............
不過都有叫留言多謝佢對香港既支持

預左
美國好難所有人都一致立場
除非黎多次屠城，先逼到佢地唔贊成唔得

男神

咁快就賴民主黨
參議院黎架大佬，
無人記得人權法，
無人記得McConnell拖得最耐。

香港眾志敖卓軒搞禍咗件事啦

原本都好FIRM

大家睇呢件事最好冷靜d睇多啲先發言
睇連登留言了解呢件事只會炒車

agree, 唔好咁幼稚覺得所有嘢唔係A就係B先得架

之前共和黨有幾個人話死都唔支持香港民主法案
話唔值得為少少人但中共反面會輸好多錢
只係俾共和大佬用黨力量迫佢地投支持